點解林鄭呢幾日態度突然變到咁囂張跋扈

又話咩唔會得逞
特登唔戴口罩出黎
又唔比人戴口罩 戴左都要除
點解佢近排可以咁撚串

都就死 驚西

趁你地有啲驚 開始撥火

1. 我地之前笑鳩佢唔識帶口罩 所以依家嬲嬲豬 連自己人都唔準帶
2. 已經唔想再理你班港豬 鐘意串咪串
3. 真係就死 唔驚你地了

佢大把口罩喺屋企
勇武又仲係繼續燒緊360同美心
條八婆人身安全同健康都冇威脅，點會唔囂張

就係扮都廢撚事，擺明要整死香港人
吹咩

三月換特首

見大家冇再出嚟抗爭
唔驚了

都冇撚人郁到佢
中聯辦個堆大陸組織又唔得閒
梗係串啦

色厲內荏

官到無求膽自大

問下佢,武漢死咗幾多人囉.

佢有邊一刻唔係咁撚串

其實佢一直都係咁

選戰個陣

呢半年訓左咩
條友擺明報復啦，我地示威搞到佢冇曬面窩
佢自己日日係禮賓府點會有事，有咩問題仲可以走佬去英國

庸官係咁

點解唔帶口罩?

1. 同全港市民作對
2. 叫所有公務員唔好帶口罩, 暗串醫護
3. 收埋口罩,到真係爆發,大批市民中招, 道德綁架醫護返工

佢唔係有病我都唔撚信DKLM

佢覺得shithole短期內因為場瘟疫點都唔會收佢皮，所以咪玩報復。

每次上腦就係咁

其他人就人之將死 其言也善
佢就人之將死 其言也惡
可以留名萬世

佢唔帶口罩
咁d mic又唔乾淨

有冇計攪到林奠全家去唔到英國？

知道自己就死
可以不顧一切做到最盡

隨時佢老公、阿仔晨早唔同佢講野
被世界遺棄嘅人
好似班狗咁
佢無野可以輸
已經輸晒
咪同我哋玉石俱焚

知自己生cancer時日無多同全香港攬炒

你想像下
上年到而家佢就好似坐係電腦前面玩緊sim city一樣
就會明白到點解佢既行動方向
根本入面既人發生咩事佢都無所謂
發展到今時今日亦都知道我地唔會動搖到奶共愛將既地位
其他國家強如美國都只係打下咀炮
經濟差左可以推落去貿易戰同疫情問題

早兩個月我地手上唯一個張經濟牌佢而家都好似免疫左
根本就得返一個出路
就係趁而家終國上下混亂 鼓吹各地獨立抗共
不過你同我同柒婆都知道我地廢
所以只用武力鎮壓我地就已經搞掂哂

條臭閪越驚就越扮冷靜

又黎

好似有嘗試過取消佢英籍
佢係屬於英國公民，一定要英國郁手㗎啦
就算英國立人權法然後制裁佢一樣可以入境英國，有冇工做就唔知啦，不過淨係制裁佢一個佢啲資產可以轉曬比其他人㗎嘛

佢一直都係咁喎

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

虛張聲勢
佢手頭上冇牌出，唯有嚇鳩你地等你地唔敢出牌
就算贏唔到都可以拖吓時間

之前都仲係照稿讀既機器 都算收斂
近排愈黎愈似藍絲係咁鳩up
就黎拍得住689

共產黨唔會對傀儡下重手
任期結束肯定係返英國養老
在那之前多搞死一隻港豬算一隻

因為香港人容許佢咁做
無論佢點做都好你班人都係照常返工
俾我都會有恃無恐繼續笑9你地啦

癲婆

問題都唔係去唔去到英國
佢去左英國中共就搞佢唔到咩？ 咪傻啦

上帝要你亡，必

大家都唔會罷工
醫護過多幾日都會返工
咁佢使撚驚

［機場出走大陸人暴增］沈旭暉：警方捉「散播抗疫謠言」人 林鄭帶頭散播fake news 應被通緝！

佢有班惡警狗根本無敵，完全唔使再理香港人唸埋

賀一誠追過佢，想扮勁

生癌就快死

會唔會2月就奶肺炎死？
同我名一樣
林鄭感 染武漢肺炎

我記得特首好似要中國籍
最緊要攪佢老公同仔

有公務員透露，內部通知只訂明領取口罩要登記，或儘量每人每日一口罩，無聽過禁戴口罩，對「限罩」變「禁罩」極不滿。

特首辦四小時後隨即撲火，指引不適用於自備口罩，亦無禁止公務員戴口罩。

特首辦調整了口徑，但有政界中人笑言，林鄭率先表態，令他們對是否戴口罩多了顧慮，並舉例指早上的行會，就只得零星成員戴口罩，包括葉劉淑儀因為嗆到才戴，亦有添馬艦中人指，若果自己無病無痛，未必夠膽在林鄭面前戴口罩。

公務員都屌柒佢
係咪臨死前要得罪曬全世界 等下一手易d平息

柒婆不死無以謝天下！

精神有問題

公務員本身一日限一罩已經屌緊鬼
仲要唔比人帶既佢死真係犯眾憎

睇林奠既行為舉止, 正常人係理解唔到

死雞撐飯蓋
唔通佢會肯認 之前叫人唔做帶口罩係錯咩
唔知錯既人唔會做到野

可能係比習總噴到一面屁
愛卿, 腥港嘅產權係朕嘅定係邊個嘅啊?

因為等緊我地死，所以大家要做好防疫

反社會人格
想睇住香港人死

不過公務員又好pay
又有official home office仲想點

佢本性嚟架

空城計

假使佢真係有淋巴癌， 佢夠唔夠膽畀香港醫護幫佢做手術？ 手足復仇好時機

因為佢冇權做決定 佢覺得唔係自己charge 責任唔係自己到 分擔左罪惡感

其實錢照袋, 屌就照屌佢
根本冇公務員當777係老闆要對佢忠誠

班狗都唔會啦

死撐

肺炎可以蓋過佢反送中嘅輿論
佢梗係拖長黎搞

可能癌細胞殺死肺炎病毒呢

中央應該唔會換㗎喎
呢隻鑊冇人咁頂

下一階係所有運輸物流業無限期大罷工

林鄭要醫護停止罷工既選項有兩個
一係封關
二係社區爆發

DLLM一個年年考第一，唔輸得既
封關呢個CHOICE等於叫佢認低威
反而唔比官戴口罩，再宣揚無病唔洗戴
到時社區一爆，問題解決了

她可能真係有 cancer,唔驚死已經

清洗港人

傳佢3,4月冇得做

所以佢咪咁撚串
根本個system都冇動搖過

點做都比人屌9死 咪玩攬炒囉 同你鬥長命

辭職前冇哂包袱
所以先至咁

佢有邊日唔囂張

因為就快死

半年啦 對家乜都冇輸過 點會驚你

死淨把口 你見支那口交部啲用詞仲勁 咪又係俾美帝打到仆街

自知做滅國暴君梗係暴到盡
有今生冇來世
横掂死咗今世以後有排落大阿鼻
所以依家可以幾癲就幾癲

區議會變天同小英贏左之後
佢都輸到癲左啦
前幾日仲叫區議員咪再出黎反對隔離營

Agree

其實有留意佢由反送中
佢根本係不停反覆

有時閪面，有時正常，有時好惡。完全係情緒主導

讀中史通常d皇帝都係晚年昏庸無道 天災瘟疫係咁黎

同Korean fish一樣 知道自己收硬皮就亂黎

跟本就係精神病, 快D拉佢入青山

正解
珍惜淨返個幾年
相對阿鼻呢d 無限時間, 呢幾年仲有得威係極珍貴

有時好似好開懷係度冷笑
有時西面
痴撚線架呢個女人

因為條友真係痴痴地

佢200萬人遊行仲唔撤回嗰一日就已經超越咗689啦

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中央要佢串，佢咪串囉

囂張左好耐喇喎

尋日記者會個樣直頭想殺左你咁款...嬲撚到個樣

其實都唔係突然既事

唔估啦 佢成撚日都咁串嫁啦

北京order

因為你班香港人玩左半年都仲係比佢撚緊呀
搞左咁耐
佢毛都冇少過一條，仲要繼續放班狗出黎咬人呀
而且班狗亦都係冇穿冇爛，仲要越黎越少裝都夠膽亂咁咬呀

同類標題好似開過好多次
根本佢一直都咁串

不嬲都囂

D便衣俾人打到爆缸

有解藥咪串

睇返呢段片
薯片真係好有先見之明
串到柒婆一棟都無
條八婆依家仲講得出「細心聆聽市民聲音」、「願意落區同區議員溝通」？

估計林奠手握數以十萬盒口罩生殺大權

覺得佢最近唔止串
直頭係有d精神病

我無罷工 我有野想講你聽

佢副嘴臉不嬲都咁黑人憎架啦

小學雞，鬥氣。

其實會唔會佢不嬲都係咁撚串呀

之前扮喊都係做戲啫

精神開始失常.....潘曉穎話會搵佢報仇，擺人哋上台包裝逃犯條例，真係死咗都唔放過佢⋯⋯

更年期

其實一去到大爆發 (相信一個星期內會發生), 封關已經無意思. 所以醫護罷工亦失去訴求, 一定會回崗位全力抗疫.

悲觀d講, 7娥基本上寧願犧牲一百幾十香港人, 佢都唔會因為罷工封關.

7娥已經去到, 香港人死都唔關佢事, 香港變死城都無所謂, 全部入天災數, 總之佢自己做既決定唔會錯.

以為有春袋揸

柒婆不嬲都係咁架喎

大家認為佢癲左, 有絕症, 或者3月冇得做, 所以想死香港.
當假設成立, 佢周圍d人呢一刻會點諗? 班局長點會想同佢攬炒.
囂張還囂張, 叫人唔戴口罩即係叫班公務員反自己, 想點?

好似過一兩個月就會有呢個post

突登再做得仆街d
下屆特首點廢我地都會無哂感覺

其實覺唔覺排排都有人問點解呢排林鄭咁撚串

因為美國有疫苗

係無恥

串就次次出黎都有人開POST
精神病就真係
今朝出黎塊面黑L到
個嘴∩到落個波到

agger
佢一直等緊疫症係本地大爆發

支共特登搵佢做醜人 搏遲啲換個溫和港豬會收貨？

佢呢3個月以黎有邊日唔係囂張跋扈

冇錯
仲可以賴經濟差因為WARS, 唔係佢管治問題
甩埋身

唔封 死過千都有
即使死藍多過黃都唔緊要
輸入大陸人好簡單

睇死你班垃圾香港人唔敢勇武

佢可能係全世界對自己地方最串嘴既領導

迴光返照

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

點解呢個標題每個月都會出現一次既

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

無乜人提林鄭向大陸採購口罩失敗
大陸明明有口罩送俾菲律賓
但無口罩俾香港
一係林鄭想攬炒
一係大陸都唔想再理佢

可能已中肺炎

我覺得係收到order 要做澳門嘅反面教材

跟住就搵人帶風向話-跟住黨走嘅澳門政策不錯

最後搞到仆曬街嘅時候，再做一個鋪墊、搵一個新嘅中共班子上台

躁症發作

上帝要其滅亡必先使其瘋狂

因為佢已經收到解藥

因為驚閪你咩，罷完咪乖乖地返埋位，對香港人洗咩咁認真

有咩唔好

無佢香港人點會反抗

嫌佢唔夠添

佢同小學生好明顯夾埋整死老共

貿戰打輸 放毒 先人權問題引起世人反感 再放病人引起各國圍攻 繼續要脅人 支持嘅政客輸 引起大中華反抗情緒
金融崩壞 仲有好多

佢一向都係咁

On9啦你
又係封關冇意義論

中共落左指示 光環俾曬澳門
柒婆有仇報仇+女人情緒
咁多次pc 佢前日封羅湖叫人唔好反對果次
應該係真係被罷工逼出黎 有真火

因為真係有cancer , 要全部香港人陪佢死

講到好撚易咁喎
你唔撚做？

睇死我地只會係連登打飛機

我覺得佢有精神病

係不嬲囂張跋扈包拗頸
都冇人治到佢，最多咪唔撈翻英國
香港人受之嘛，邊有得輸

因為佢知道自己死硬
橫死掂死 串啲有乜所謂

我連元朗班廢中都未打得贏，點做啊
交比你做喇，被選中嘅細路

咁你就收嗲啦屌你老母

林鄭係想夾埋中共血洗香港人呀

中美貿易戰第二階段有香港份

香港如果有普選 一定慢慢脫共 痴美國

到時反正都失去 不如整死你 都唔益美國

大家一定要保住條命呀！

佢有邊次唔囂張跋扈

唔准戴口罩呢個 order 完全唔 make sense
呢個做法同澳門同中國其他城市完全有衝突

同埋我好似睇過中共係批准封關
連反民主派都主動支持

所以真心睇唔明呢條友想玩咩
佢好似直頭無視抗疫咁同香港人鬥氣同賭大細咁
但其實支那肺炎呢壇嘢咁 unpredictable
佢真係賭得好大

佢好似精神分裂

反社會人格

企硬 = 不敗之地
每日都擠牙膏，無得話佢無做野

佢不嬲係咁 成9日懶醒 實情豬頭炳

竟然到今時今日仲未有人出手獅鳥林奠
睇黎大家既忍耐力都幾好

訓左幾耐 佢6月串到而家

不嬲

口裡說屌
身體卻被佢屌返

睇死我地冇主權 又冇民權
驚西 佢一向都係咁 唔係呢幾日

未打得贏就唔該加操啦

不如問
點解仲有傻KAI子覺得香港政府重視或需要民意呢樣嘢

美帝俾解藥，佢揸住一堆

變到咁囂張跋扈？？
其實 佢有邊日唔係囂張跋扈緊

見到佢啲冷笑樣就好想打佢
我覺得佢根本就痴晒線，精神失常

落大阿鼻就 短短人間幾十年換來永遠地獄苦果